反港獨，反一國兩制，拆邊境，落實真回歸

廢除復活節假期，聖誕節假期

瑪麗醫院改名做香港第一人民醫院

遅早問題

緊係叫近平第一醫院

皇后大道改名做人民大道

強制全港全民就業，廢除垃圾綜援制度

加埋戶籍限制，資金流動限制同言論限制

最緊要取消香港關係法，收香港關稅。
等國際承認香港係中國不可分割既一部份

取消特區護照，全面使用中華人民共和國護照

取消dse，香港學生參加全國高考

成立宗教局，專門管理果班老納，唔聽話就打。

入醫院，吊完枝鹽水先再登記

Mary.>澤東
親王>小平
東區>近平

美元與港元脱勾

港幣與人民幣掛勾

廢港幣，用人仔

正

要求美國取消香港關係法

脱美元勾已經等同人仔啦 即刻冇人要

加多間比周恩來

所有官員演講提到香港兩字時，前面不加中國者，都應視為分裂國家罪行

成立義和團
殺一洋人賞五十兩
洋婦四十兩
洋孩三十兩

香港叫雞被捉要15日拘留